狂賀！！！預祝猁物浦奪得歐聯冠軍！

屌你老母成班垃圾猁狗尋晚黑哨贏鏝係咪好撚威威

我係你班撚屌猁真係羞家到縮返入你老母個臭閪到啦

一贏波今日即刻周街著猁波衫嘅猁迷真係好撚嘔心

唔好咁肉酸啦 首回合都贏緊你3球